%% ================================================================================
%% This LaTeX file was created by AbiWord.                                         
%% AbiWord is a free, Open Source word processor.                                  
%% More information about AbiWord is available at http://www.abisource.com/        
%% ================================================================================

\documentclass[a4paper,portrait,12pt]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{calc}
\usepackage{setspace}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage[normalem]{ulem}
%% Please revise the following command, if your babel
%% package does not support fr-FR
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
 
\begin{document}


\begin{flushleft}
Alectryon
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
JScoq
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
Environnement
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
d'ex\'{e}cution
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
- est une biblioth\`{e}que utilis\'{e} via API python:
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
comme extension Docutils/sphinx
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
comme un compilateur autonome
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
- est un IDE pour Coq fonctionne
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
directement sur un navigateur Web.
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
- N\'{e}cessite aucun serveur ou
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
programme externe.
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
Interaction avec
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
code Coq
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
- con\c{c}u pour annoter et rendre interactif les
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
Coq dans des documents
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
- Collecte les blocs de Coq lors de
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
compilation
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
- Int\`{e}gre les objectifs \& r\'{e}ponses dans le
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
document final
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
- permet d'interagir avec code Coq direct
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
dans le navigateur en fournissant une
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
interface pour \'{e}crire et ex\'{e}cuter du code
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
Coq
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
Partage + int\'{e}gration - Permet d'inclure des extraits de code
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
annot\'{e}s dans des docs reStructuredText et
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
Markdown
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
- traduire des fichiers en doc
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
reStructuredText
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
- Offre une fonctionnalit\'{e} de partage de
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
code via un serveur de type {``}pastebin''
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
- Permet d'int\'{e}grer des packages
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
addonCoq
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
Installation +
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
utilisation
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
- n\'{e}cessite une installation via OPAM et
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
PyPi ou Git
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
- facile \`{a} utiliser dans un navigateur sans
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
installation n\'{e}cessaire
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
Compatibilit\'{e}
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
- n\'{e}cessite Python
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
- Compatible avec les versions Coq suivant
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
SerAPI:
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
+ Coq $>$= 8,10 fonctionne
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
+ Coq$>$=8,12 fonctionne mieux
\end{flushleft}





\begin{flushleft}
- Conforme \`{a} ES2017 =$>$ quelque soit un
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
navigateur r\'{e}cent conforme aux normes
\end{flushleft}


\begin{flushleft}
capables de l'ex\'{e}cuter
\end{flushleft}





\newpage



\end{document}
